仇栩欣區議員入一入

仲要搵碌野貼住人塊面

話入醫院時

有男警看住佢

換衫 如厠都係隔塊布

[裝修通告] [斧頭幫起底] [黑裝修]

睇左城寨？

你額頭都寫住個仇字，唔係唔報下話？

今次真係17區區議會，都係仇警！

班狗真係大牌唔黎 係咪得

細細聲講得啦

真心，仇小姐真係要小心班福建撚，班友乜都做得出

推

乜水

記住唔好太快解決 要慢慢玩

仇小姐入黎同大家傾下計啦，咁後生唔係冇上連登掛

咪係

頂

一定要討伐班禽獸

區議會係有傳召權架

仇小姐個樣幾有殺氣，得罪佢好大鑊

須遠必誅

PUSH

以後D狗想響果個區起新狗宿，搞咩活動
區議會一律撚鳩佢地
要佢地PRESENT 十萬次之後再反對
如果區會多人反對
政府仲會唔會照做咁仆街?

參考呢單CASE
警務處西區重建宿舍 區議會不滿促增社區設施

鄭麗琼大發雷霆。她表明反對改劃，「火都嚟埋。你話攞咗督察宿舍出嚟共同做重建？你個幢做乜唔關我事，但呢兩幢初級係政府用地，仲自己攞去改劃，你有冇搞錯呀。」她多次重申初級警察宿舍是政府、機構或社區設施用地，「你講到好偉大，呢單嘢我跟咗好多年，警務處係貪得無厭，要通知保安局。雖然我只係區議員，唔係立法會議員，但一見到唔公平就要發聲。」

民主黨甘乃威同樣反對改劃，質疑警務處是違反行政長官林鄭月餓在施政報告中提倡的一地多用，「你真係大膽呀你哋」。建制派的陳捷貴亦稱，警務處不應「靜雞雞」到城規會申請改劃，認為是諮詢不足。

選舉前成日經過佢選區
次次都見到佢啲旗海 真係好震撼

東區撲滅罪行委員會

香港警務處東區指揮官
香港警務處東區警民關係主任

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

屌爆佢個西

j ed

第一張

一傷到仇b
連登仔一定會成個香港福建幫地頭剷平佢

護花使者

佢同游b邊個正啲

警告藍絲福建佬 咪撚搞仇b

梁b

Push

差唔多啦

無乜興趣

push

唔係純粹地仇警
係香港警察十惡不赦 而我地疾惡如仇

直接CALL佢黎問
叫佢交人 唔交人唔洗再黎開會 佢啲POPO基本上無得係社區生存

仇B電話？

游b >>>>>>>>>仇栩欣 = all

議員助理開LIVE又得唔得
BTW 可以預見到班POPO全面杯葛, 而正苦社區主任又吹佢唔漲

支持

我受仇B

EQ 要好啲
我記得段片係佢串返popo轉頭
其實如果佢假膠扮傻扮可愛可能冇事

17區合作一齊召喚當區指揮官上去屌

個名都樣都好有霸氣
但係霸氣得黎又好靚

ching識貨之人
雖則仇b後生幾年
但游b真係無得頂

第一張有少少似楊雪盈

一定要迫到佢交個打人廢老出黎

條仆街企係到諗住當選到？佢乜柒資料都無

得罪女人本身都極大鑊

網上話有82秒發言時間

要鏟到佢飛起

日日傳召

popo 想搞咩活動都因公眾安全問題唔批

雖然仇b係細粒但氣質真係無得輸
btw 攝影師應該係佢殺手鐧黎

前排成日見到佢就咁企係到，紙牌人咁。。。

佢有個private ig 見好多攝影師都follow佢
btw呢幾張相邊到搵的

係咪搵我

終於出現

係呢幾兩個ig比較多, 可能佢都鍾意做攝影model同影相, 因為好耐之前都見過佢攞住部550D影相

點證明你係

點可以搵到佢影相
雖則呢個時勢唔應該咁諗

可能香港未病之前佢都鍾意參加下私影活動, 所以識到唔少攝影師朋友, 不過以後見到仇小姐可能避免講影相嘅野, 話哂佢ig係private可能唔想人地知太多, 想聚焦多啲佢地區工作。

收皮啦 睇下721之後點

發覺今屆有幾個政治素人以前都好鐘意影相

同埋好鍾意貓

成班灣仔動力都好鐘意動物
唔知係咪俾楊雪盈感染左

有無圖我指係隻貓

D黑警有冇得唔去
或者係個會到怒屌議員?

仇B應該係狗？

仇b應該鍾意狗, 但ig有佢玩貓嘅相, btw佢真係徹頭徹尾apple人

大狗細狗都唔放過

唔好講仇警,應該係市民及議員為了香港要把警方內部黑勢力找出來,是要重新為警方和市民關係做重建.

查下巡邏記錄有無POPO 蛇王

姓仇真係好撚正

警告：唔好變J圖谷

痴撚線 成班連登仔又話J 人又話成
我係仇小姐睇到都唔撚想入黎 比你班毒撚嚇親

個袋"郎郎"下

好想睇啊欣大屌指揮官

梁凱晴果邊嚴重啲

佢住城市，又有背景人士支持， 扮低調啫

ching真係擁躉黎

加入佢哋嘅薪酬委員會

好正

你地想點樣整頓下個啲搞亂香港既一小攝人

係到講低啦

應該去攝台問？

冇咩嫁
360囉

真係好撚正
記麥撚 好撚好J

比人下體face to face

仇b

廢咁都有2500幾票, 下屆真係要小心部署, 班土共建制一定會下屆意圖再翻盤

點止仇bb呀

你果本基本法 同我果本唔同既?

老實講popo明知你挑機仲點會去開會 佢地而家惡晒 唔開咪唔開 吹咩

搞好地區工作同文宣先啦 十八區連儂牆呀

佢真係幾正

我記得當日佢好似有拍片 係段中俾曱甴咬 有冇人提供返曱甴咬仇議員既片出黎? 等佢召喚曱甴指揮官果陣用黎做證 唔洗成日話冇資料

指揮官4年內應該會拒絕出席所有區議會會議

但Popo真係驚議員咩？

2500話唔定全部都係種票

好似話升職靠區議員d信

所以元朗先咁黑

當日班黑警唔少無蒙面, 即使無俾人起底都唔敢見佢

腳
仲有呢張幾靚

勤政為柴

傅佳林都比福建幫打過

對腳

城市加埋和富一齊真無唔可以輕視, 如果唔係郭偉強都唔會成功連任

btw講起建制自己住啲天后選區對上寶馬山又係俾建制成功連任, 真係多撚謝班離地中產

推呀

PPRB 唔可以唔去喇掛 區議會有個係撲滅罪行既小組
警方代表唔黎點撲滅罪行

觀塘嗰邊都好離譜, 梁凱晴俾人打到入院, 梁翊婷仲要俾黑警扑穿頭

海嵐選區係最佳例子

仇栩欣一定要報仇呀

祝所有黑警仆街冚家剷

應該唔係
見果個人乜人都影下

游B又有，鄺b又有，黃子悅都有

似乎係啲好本土既人

真

如果警犬唔去開會又點？

我都想睇下班狗會有咩反應
不過更大機會係是但話唔得閒唔出席就算鳩數

要改例就直情用政府錢官方直播啦

認清建制保皇黨沙田區候選人俞卓君
有網民發現，俞卓君母親為東區樂康區議員李進秋

，

之後區議會日日出新聞稿屌佢唔嚟

姐姐

第一個大會已經可以動議改做直播，呢啲係會務問題。選到主席就得閒開吓特別大會召喚popo唔嚟就日日出新聞稿屌佢一鑊

岩 香港要多d政治新聞

報仇進場

雖然你唔係君子 不過都建議你咁做
仇b

佢企係道成碌木好似贏梗咁，最後

推 所有所有分區/總區指揮官，特別係油尖旺、元朗、屯門、天水圍、沙田、大埔、荃灣、葵青

大部分都係啲福建人同廢老，同鄉投同鄉，我住個棟大廈係啲北角福建人主管，個日連個看更都會提醒啲同鄉投許清安 仇栩欣贏左之後我返到去feel到棟大廈一片死寂

南天 南方？

公主

咩黎？仇係公主？

公主大廈，南天隔離

當選就另一回事啦

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

召喚個指揮官解釋下

佢真人好好人架~不過班狗得罪佢真係不智，人地果區擺明贏硬都搞

冇人提北角另一個素人傅佳琳，幾可愛

仇粉一定要睇呢集經緯線

佢個攝影師似係兵多過bf

報仇

Psuh

仇小姐睇落唔似23歲

經過幾次見同佢影開個個唔係呢個

死港女

佢如果用佢ig的相做宣傳單張，相信的票會多好多福建佬最咸濕，請佢地飲茶？唔啦，身體好誠實既

有無ig

佢輔計黃金比例

俾少少自信

唔要 本身都 呢三個字

社區煥新幾位成員除左duncan之外其他幾位都好後生
btw 來黃之鋒同周庭同佢一樣大

大波妹都要夠硬淨先得

太多兵係負累黎

鄰區傅佳琳議員同佢同年
一個氣質女神一個清純可愛兩個靚得來都好有心做區，係實事派，唔係咩咩垃圾小花俞雞咁樣做政治花瓶，支持！！！

睇番許清安將沙士抹樓當做自己政績真係無野好講

up

許清安係福建人, 班福建幫就圍威喂投同鄉

幾靚幾淫

離題少少, 李予信可以喺錦屏當選真係好犀利, 話哂錦屏街, 新都城同明園西街一帶係福建幫根據地, 亦係港島最深紅地方之一

新都城真係好恐怖 北角炮台山攞到咁多議席完全估唔到，唯一係和富有遺憾

區選前一個禮拜造勢大會傅佳琳講過佢大陸親戚微信group叫同鄉唔好投佢, 選情唔樂觀但最後都成功當選, 係好令人鼓舞

洪連杉次次立會都排琼子名單第二架，來頭唔細
傅佳琳今次堪比大衛打倒歌利亞，真心勁抽

陳嘉陽算唔話得, 本身係國泰purser但仍然出戰區議會, 最後只係同工賊會差幾十票, 如果佢維持呢股熱誠建立地區關係, (陳嘉陽本身住和富, 算係有少少先天之利)可能有望再挑戰下屆區議會

btw 打仇議員嘅廢老事後好似俾人起底係住和富

佢雙親分別佢福建人同上海人, 都算係北角移民歷史縮影。
btw 未翻盤嘅東區區議會前有唔少建制派區議員本身係福建人, 或多或少反映唔止北角, 福建幫喺港島東都有相當影響

可能自己住天后區感覺同東區嗰邊親近啲

呢個議員岩岩先23歲冇耐

會唔會成日行去睇佢

佳琳其實都係福建幫

撞啱時間同佢打下氣同吹水

唔好忘記仲有啲滅罪交通嘉年華

撚樣偽獨立候選人

果個攝好似係公民袋果邊

傅議員細佢一個月

梁美芬

講到福建人好衰咁
其實應該好多福建人好好人架

連ig都無

有，jocelyn chau，private嘅

屌你 你就正
你屋企有無位收留我

我前牌返通宵無時間 btw 巴打有生活需要?

有無人搵到傅議員IG?

搵唔到，不過FB都好多靚相

下...普通貨仔

暫時都頂到
啲積蓄夠捱到年尾
不過send左cv俾公民黨

老母撐警住方面我無能為力, 但生活開支有咩需要儘管出聲, 我地要堅持等到煲底之約, 好人一生平安

無乜嘅 呢排都努力搵工
之前又借左銀行錢

做過乜又唔講，會做乜又唔講，張海報話佢kind 定咩
我心諗關你做區議員咩事？？

仇B

要報仇!

清清純純幾可愛

議員ig開始 accept人喇

索性public埋啦

愈睇愈覺得唔錯

聽講仇小姐好似連登絲打黎

咁佢睇到未？

想摵佢面豬登

少少離題, 楊雪盈啲衣著配搭真係無得輸, 每次睇佢著嘅衫感覺有驚喜

睇怕都係呢個表情

Public 咗啦

仇b?想要

明明靚女又有氣質, 唔知點解fans人數同梁凱晴差咁遠

蘋果有仇B同Karrine訪問

又比班狗老屈

一野比狗禁落地再上埋索帶都可以告襲警，痴撚線

on99，抖啖氣都係襲警

頭先高登記者直播話可以pm佢地睇下有咩人証物証幫到手

黑警除左假口供根本乜證據都無

東區區議會第一次大會

冇可能告得入
又唔係以胸襲警 同 搶手機

掂都無掂

所有香港人幫手 支持各區動議 區議會成立合法社區連儂牆

葵青動議設立連儂牆三建制棄權 大比數通過

辛苦哂仇小姐

pish 仇議員報仇呀

幾時學台灣議員咁開youtube channel拍下vlog工作報告

開左youtube channel可以subscribe

變撚左做kol